個女同學背脊好掂 但一轉身

圖後補
Engine

10

好柒既都要？

9

8

7

5

4

快啦屌 好緊火呀

4個半

樓主老母背脊都好白滑，相後補

唔係話唔信你
不過你開左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來圖都冇幅
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計（偈）
一句到尾，你而家都係冇圖
冇圖既你開個post做乜？
人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

0

星期五先比

0/10

屌你老母 冇圖學人開post?

樓主老母背脊都好掂 俾我屌到啪啪聲 希望唔好轉身

算啦此post已完
起完樓主底
樓主應該係現實生活中無乜朋友果類人
然後慘到要上黎連登呃負評博存在感
大家不要再留言了
假膠撚

正面如何

正面呢

正面係咪成個engine咁既樣

當我有講過

算啦 你都係唔好post出嚟啦
生得樣衰啲就要畀人post都幾慘

我屌你po一半唔po一半 咁你想點姐 直接block左哩啲人算 低尻能

有講過有講過

圖呢!!!!!!

督精就出

褲都除埋

入黎就係想睇呢幅

你老母今次慘啦

屌你個老母

圖呢 仆街

後補未

屌你班仆街真係好撚on9
好心樓豬呢啲假膠搏屌就咪撚理佢啦 咁都可以推到上熱門
冇圖唔緊要 但又要有一大班人應佢 屌你老母 然後全部po埋d乜春野樓主老母嘅gif呀 鄭子誠嗰d
搞到次次㩒落去顯示圖片 係呀都見到好多圖 但全部都係見過十萬次嘅meme
重要又有人quote返個d圖 戇鳩到

屌你老母呀

圖呢屌，等左成晚啦仆街仔

ig?

哇你都幾肚餓喎

你望撚清楚先啦
擺撚明阿嬸啦

豬扒都係肉
ig呢

屌你老母臭閪